[黃埔] 以家班狗都經弱智到光明正大係你前面放便衣入黎

我笑到仆街 救命

邊度睇

直播應該有

靜靜地啦我地自己知好啦

Oh no